強烈要求收翻差佬支佩槍、警棍

嘩屌你 公開講到差佬情緒波動個陣打人都合理
容不易賭馬輸錢發脾氣開槍射鳩人架？
啲差佬咁撚好打 咪由得佢地徙手執法囉

Agger

同意，用吹氣啲棍咪算囉

用condom喇